{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 씨클라우드 호텔 앤 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウト時間はレイトチェックイン/レイトチェックアウト、アーリーチェックイン/アーリーチェックアウト商品を選択した場合は異なる場合があります。 チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 フロントデスクは6階のアトリウム617号にございます。 アクアリウムとシービューンホテルでチェックインする場合、30% オフのコードクーポンが提供されます。 アクアリウムは海雲台から徒歩1分の距離に位置しており、プールは2023年9月から営業休止となります。 プールは夏季のみ運営され、日程は6月10日から8月31日までです。 営業時間は6月には10時から19時までで、7月と8月には8時から19時までです。 利用料金は1人当たり20,000ウォンで水深は1.1mです。 プール利用時の注意事項として天災地変や気象悪化などで営業日や時間が変更されることがあり、プールチケットは使い捨てで紛失した場合は再発行されません。 また、プール入場時の帽子は必須で、お子様は保護者同伴なしでは入場できず、救命胴衣と浮き輪もご用意しております。 朝食は4階のディアスレストランで07:00から10:00まで提供され、料金は大人28,000ウォン、小人23,000ウォンです。 冬季には中央システム転換型冷暖房施設が稼動し、床ボイラーは夕方から明け方まで稼動します。 駐車は地下B1からB6まで可能で、1部屋につき1台の無料駐車が提供されます。 高さが2m以上の車両は駐車が不可能であり、追加駐車時に20,000ウォンが料金として支払われます。 寝具の追加は1SET(枕1+シングルマットレス1+シングル布団1)で22,000ウォンで、当日現地にてお申し込みいただけます。 追加要求事項は22:00以降または入室前に要請することはできず、洗浄は必ず必要です。 ホテルの建物1階にはコンビニエンスストア、両替所、ゲームセンターなどがあり、客室番号はシステム上任意で割り当てられ、展望と内部構造は異なることがあります。 パートナー同伴なしに同伴者がいない未成年者は宿泊が不可能で、ペットは同伴宿泊ができません。 さらにジムは無料でご利用でき、使い捨て歯磨き粉と歯ブラシはフロントで購入でき、レジデンスサービスで食器類のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの場所はどこですか？",
            "answer": "フロントデスクは6階のアトリウム617号にございます。"
        },
        {
            "question": "アクアリウムとシービューンホテルでチェックインする場合、何か特典はありますか？",
            "answer": "アクアリウムは海雲台から徒歩1分の距離に位置しており、プールは2023年9月から営業休止となります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間と利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの営業時間は6月には10時から19時までで、7月と8月には8時から19時までです。利用料金は1人当たり20,000ウォンで水深は1.1mです。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "天災地変や気象悪化などで営業日や時間が変更されることがあり、プールチケットは使い捨てで紛失した場合は再発行されません。また、プール入場時の帽子は必須で、お子様は保護者同伴なしでは入場できず、救命胴衣と浮き輪もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供され、料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は4階のディアスレストランで07:00から10:00まで提供され、料金は大人28,000ウォン、小人23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は地下B1からB6まで可能で、1部屋につき1台の無料駐車が提供されます。高さが2m以上の車両は駐車が不可能であり、追加駐車時に20,000ウォンが料金として支払われます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加は1SET(枕1+シングルマットレス1+シングル布団1)で22,000ウォンで、当日現地にてお申し込みいただけます。"
        },
        {
            "question": "追加要求事項はいつまでに要請すればいいですか？",
            "answer": "追加要求事項は22:00以降または入室前に要請することはできず、洗浄は必ず必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの建物1階には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの建物1階にはコンビニエンスストア、両替所、ゲームセンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは同伴宿泊ができません。さらにジムは無料でご利用でき、使い捨て歯磨き粉と歯ブラシはフロントで購入でき、レジデンスサービスで食器類のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 748,
        "QA": 661
    }
}